cette version est en Cours de developement, les scrollar des menus ne fonctionne pas et risque de faire planter le programme.
il y a generateur de biome qui est en cour de développement aussi, petite astuce pour voir les batiment il faut aller dans le menus musique et appuie sur B612 pour voir tout les batiment du jeux
